想問下有乜免費software可以mon到寬頻係一段時間內有冇斷過？

thx

ping -t

cmd一行搞掂

如果你用linux可以試下呢個